希望大家唔好怯 要守護前線手足

呢幾日不停傳黑社會 福建幫 目的就係想滅你地聲..
我明白有人會覺得唔可以硬碰, 但總會有勇武手足係企緊係最前..
大家一定要照出黎, 你地未必要企最前, 未必要硬碰 , 有事可以走,
但如果連出都唔出黎, 人數上面一開始就輸, 班人一定出手, 你人數夠多佢地反而唔敢亂黎..
如果今日唔一齊守護前線手足, 呢個運動好快玩完,
之後每一次都只會愈來愈少人企最前, 慢慢就成功被滅聲..
所以大家要盡一分力守護用身體幫你企最前既手足